大家只要係明日8:00睇TVB就有運行

因為聽日唔單止有阿滕 仲會有iris
大家記得準時睇啦

聽晚有正野睇

Share Hand la

牙壇ed 質素 call g 見到實俾人彈